# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-08 13:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-08 11:57+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/base.html:6 templates/base.html:50 templates/login.html:3
#: templates/login.html:10
msgid "Property Manager"
msgstr "物业管理系统"

#: templates/base.html:58 templates/index.html:3 templates/index.html:7
msgid "Properties"
msgstr "房产"

#: templates/base.html:61
msgid "Landlord Contracts"
msgstr "房东合同"

#: templates/base.html:64
msgid "Tenant Contracts"
msgstr "租户合同"

#: templates/base.html:67 templates/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/base.html:70 templates/reminders.html:3
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#: templates/base.html:84
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/dashboard.html:6
#, fuzzy
msgid "Financial Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/dashboard.html:11
#, fuzzy
msgid "Monthly Income"
msgstr "月租"

#: templates/dashboard.html:14
msgid "From tenant rent collections"
msgstr "来自租户租金"

#: templates/dashboard.html:20
#, fuzzy
msgid "Monthly Expenses"
msgstr "月租"

#: templates/dashboard.html:23
msgid "Paid to landlords"
msgstr "支付给房东"

#: templates/dashboard.html:29
#, fuzzy
msgid "Net Profit"
msgstr "编辑房产"

#: templates/dashboard.html:32
msgid "Income minus expenses"
msgstr "收入减去支出"

#: templates/dashboard.html:39
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/dashboard.html:40
msgid ""
"This dashboard shows your current month's financial overview based on "
"active contracts. Income is calculated from tenant contracts that are "
"currently in effect, and expenses from landlord contracts."
msgstr "此仪表板显示基于有效合同的本月财务概览。收入来自当前生效的租户合同，支出来自房东合同。"

#: templates/index.html:8 templates/property_form.html:3
#: templates/property_form.html:10
msgid "Add Property"
msgstr "添加房产"

#: templates/index.html:20
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/index.html:21
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: templates/index.html:22
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: templates/index.html:23
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: templates/index.html:26
msgid "Monthly Rent"
msgstr "月租"

#: templates/index.html:27
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/index.html:38
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/index.html:39
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: templates/index.html:39
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/index.html:51
msgid "No Properties Yet"
msgstr "还没有房产"

#: templates/index.html:52
msgid "Start by adding your first property to the system."
msgstr "开始向系统添加您的第一个房产。"

#: templates/index.html:53
msgid "Add Your First Property"
msgstr "添加您的第一个房产"

#: templates/login.html:3
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/login.html:15
msgid "Enter your authorization code"
msgstr "输入您的授权码"

#: templates/login.html:25
msgid "Contact administrator for authorization code"
msgstr "联系管理员获取授权码"

#: templates/manage_auth.html:3
msgid "Manage Authorization Codes"
msgstr "管理授权码"

#: templates/manage_auth.html:10
msgid "Generate New Authorization Code"
msgstr "生成新的授权码"

#: templates/manage_auth.html:50
msgid "Existing Authorization Codes"
msgstr "现有的授权码"

#: templates/manage_auth.html:57
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/manage_auth.html:58
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/manage_auth.html:59
msgid "Auth Code"
msgstr "授权码"

#: templates/manage_auth.html:60
msgid "Expiry"
msgstr "到期日期"

#: templates/property_form.html:3 templates/property_form.html:10
msgid "Edit Property"
msgstr "编辑房产"

#: templates/reminders.html:6
#, fuzzy
msgid "Upcoming Reminders"
msgstr "提醒"

#: templates/reminders.html:10
#, fuzzy
msgid "Tenant Rent Collections"
msgstr "租户合同"

#: templates/reminders.html:21
msgid "No upcoming tenant rent collections in the next 7 days."
msgstr "未来7天内没有租户租金催缴。"

#: templates/reminders.html:25
#, fuzzy
msgid "Landlord Rent Payments"
msgstr "房东合同"

#: templates/reminders.html:36
msgid "No upcoming landlord rent payments in the next 7 days."
msgstr "未来7天内没有房东租金应付。"

#: templates/reminders.html:42
msgid "Reminders are shown for payments due within the next 7 days."
msgstr "提醒显示未来7天内到期的付款。"

